【飛雲】影一張相等於7000蚊嘅時代來臨了！

【影相老屈普通襲擊 濫告拷打無辜學生】

制度吃人，稚子何辜？今年一月有位學生手足喺藍店「空姐牛肉飯」門口影相，被控方指控用強光普通襲擊一位便衣狗察警長3712，昨日就喺西九龍裁判法院提堂。

先唔講保釋條件極度離譜，普通襲擊（即係無對眼睛造成身體實際傷害，如果有就告咗襲擊致造成身體傷害）一條咁輕嘅罪行，竟然開出七千保釋金，而且通常守行為了事的普通襲擊會令被告有潛逃風險？

再講案情，本身諗住告學生藐視法庭，違反「警員起底」禁制令。便衣顧名思義，不就是和正常人裝束一樣嗎？不知情下，何來起底「警員」意圖？

姑且假設手足用的不是相機閃光燈，而是電筒。在正常社會用普通電筒照射警察，會否被政權如此蹂躪？仲要手足係進入警署後受傷，入埋醫院驗傷，究竟係拘留過程發生咩事大家真係心知肚明。

就係因為單案同藍店及便衣有關，警方同控方就以報復性，血海深仇似的方式針對一名學生。呢個影相嘅男竟然係政權口中嘅暴徒。

政權越要我們忘記、㩒聲，我們更要每日講。不能忘記每一位手足的付出 - 政治人物也好，無名正受牢獄之災乃至流亡的手足也好，希望大家都銘記在心。

Noted 低警長3712

睇錯3721

推

秘密狗賊

手足

3712

第時開70萬係咪都要俾？

黑警死全家

連登仔組團影相未

3712 hi

神奇數字 3712
押韻

屌 我戶口7000蚊都無

煙腸 1312

推呀屌

覺得唔關自己事？
第時你影張相就要坐監

Push

手足係咪condom?

condom仔

手足牌安全套

好多人見到無7000蚊袋就出返去

繼續抗疫

要旁聽？不了
瞓晏啲好過

手足係咪已經坐晒監

當影相都被人打.....
我喺屋企打飛機係咪都要坐監...

dllm,又老屈

以後係咪只可以對住柒婆打j?
唔打就要坐監？

死黑警

紅官？

點先有出頭天

香港人！好嬲！

完

咁可以旁聽嘅

咁重？

推手

第時我去影啲coser係咪罰7000一張？

普通襲擊？

唔俾咪坐係羈留室直到上庭囉

下個到你

空姐牛肉飯最近幾好嗎？

香港人！旁聽！

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

你個名

做人最緊要識食

如果手足坐監就j都無得打

係咪麻木啦？

每次想食藍店不妨諗下呢啲case

真

痴撚線

回帶

又老又醜，唔好整污糟我部機

push

藍店無後果 這就是香港

死黑警....垃圾港共

推

黑警正垃圾

推佢老味
影相係人權 黑狗仲反打人

影相係人權

空姐係空嬸

9月14下一庭
不如一齊閃光燈閃俾大家睇

影相無罪

依隻臭雞 每晚陪班狗訓都賺唔少

臭

A

TUI

推推推

未上庭先私刊

保釋金完case可以拎得返

不過開7k真係好有問題

包括doj控方律師竟然對冇返工嘅學生開啲咁嘅保釋條件
同法官竟然冇質疑扑鎚

公義問題

新中國

推 dllm

onL79

真係痴撚線

fuck the world
再痴線都有

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

花生

依個時代越嚟越荒謬

黑警 狗官 冚家剷 不得善終

好灰

黎明前係最撚黑暗

9527

推！！

推推

嘩屌真正老雞

一定會記得呢單野

3271

唔鍾意？ quit hong kong lo

痴鳩線

呢單又係痴撚線

睇標題仲以為係講電子雞

屌你老母

dllm

仆你個街 推

推！

曱甴集團

推晒出國際，推晒出社交平台

老雞是沒有人要的

仆街！

斬撚死啲警狗

還返7000嚟

佢哋有冇交配過